撤回！唔係暫緩！Withdraw! NOT Suspend!

肯撚定又大把口實話我地唔合作又剩！

聽日一定要上街！